係交友app打滾咗接近兩年嘅未成年少女\(//∇//)\

🤣好想開個post同人傾下計
btw我下個月就成年 做下標題黨(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)
好想知大家玩交友app心態係咩😂😂
我發現自己都算玩得耐😂😂玩到依家 開始攰了
其實自己都係一個好外向嘅女仔 朋友圈子唔細
但係異性緣真係好差 都唔係好識同男仔相處
好容易鍾意人 同時又好驚人鍾意我😂😂😂
以前對男女關係真係好敏感
就係個啲條仔同我講多句嘢都會諗好多嗰啲女仔嚟😂
以前淨係識去鍾意人囉 唔識溝仔 唔識令個男仔鍾意我
自己就一直暗戀個男仔 ff好多😂😂
同啲fd係到傾埋啲少女心事
所以中學嘅戀愛路都係十分崎嶇
個陣好想學識溝仔 就開始咗踏上交友app嘅旅程
玩過嘅app都唔少😂goodnight hmd omi 探探 soul
對tinder其實都好有興趣 無奈我真係on9嚟🤡
我填咗自己真嘅生日日期 未夠18 然後佢唔比我玩
我綁咗自己個電話號碼
結果到今時今日我tinder個畫面都仲係倒數緊dllm
佢叫我18再翻去玩🤡🤡🤡🤡🤡🤡
好啦講翻正題🤣🤣
交友app真係令我學識咗好多嘢....
接近兩年嘅心路歷程🤣🤣有冇人會想睇😂😂
識咗起碼30條仔 出過街嘅都有10個😂😂😂😂
不過大家答咗我你地玩交友app係咩心態先(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

拉

扮女人又係咩心態

點解你會有連燈account
連燈唔用Emoji

有誤會？

P牌仔扮咩代表😅 收爺啦

之前中學睇開
呢啲嘢係人都知
你收皮啦未成年

之前中學睇開 上到大學未

戇鳩

上撚咗啦唔係點有account

羅

講得好

認錯人，恥笑開始

你咪認咗囉

收爺啦7頭，日撚日係度😭😭😭😙😙😙

P牌學人教人上連登 驗下腦先啦

返去讀書啦未成年
今日出面咩事知唔知啊

羅！！！

而家仲掛緊P, 似弱智

你幾歲？

你早開又點
好威威哦
冇P=人生勝利係咪
Pathetic

有p=pathetic

秒

哂鳩氣啦 出哂去happy喇傻仔

歲數唔代表一個人嘅成熟

zoom ocamp好玩？

戰力咁低嘅傻仔真係好耐無見

你似well done

絲打同我幾似😳

真低智唔撚同你呢啲小學雞嘈

秒乜啊柒到要玩交友app

明明係你size 6未成年三隻字先

花式笠水

唔好成個中国人咁淨係識用身份嚟嘈交好冇

秒爆你個2020年8月仲有P牌嘅弱智仔

係嘈嚟冇意思

恕我軟弱

依家啲小朋友做咗咁耐cdrom谷住谷住 啱啱有大學email 註冊就扮老屎忽

人地啱啱入大學先有acc 咪咁

有 我睇緊

啱啱先開咋柒頭

含沙射影？

哦 係咩 屌你老母🤣

收爺啦死P牌

破處未

睇啊樂啦

同曼區啲偽老屎忽.幾似

用錯acc

sis

哦好啊 返你老母

你勁識字

你好撚醒喎
屌你祖母

返乜撚，你似讀ive

你都係想上熱門啫

唔收弱智

我上熱門使撚靠你

講下又得罪你

你喜歡點講點講話係港大都唔信啦

貼學生證囉 傻西

膠post上熱門小心被人屌

真係唔信 港大專業進修學院都出唔到咁低智嘅人

上次入錯post比你串，我P牌仔都係收收皮先

你祖母就俾人屌開

嘩好驚啊😭 被人block好痛😢

如果你喺連燈鍾意屌P牌
你人生都幾失敗
慢慢啦你 I don’t give a fuck low life

講吓 又得罪你

你笠水仲核突過世清

中 意屌P牌

入嚟搶口，被人屌返轉頭就話i dont give a fuck

嘩你講嘢勁似另一個p牌

玩正字又玩唔過人 渣ga -,-

我個世界唔係淨係得連燈
Bye鳩bye

55

你個世界一日開得一個po 梗係唔上咁多啦

玩留

玩留 唔好走😭😭

勁瀟灑 想幫你含

不要走！連登風紀翔P玩留區

我可代開

兩個小學雞嘈交
btw唔俾人有兩個account？

唔啱傾咪走
講下笑唔得嘅係要屌
之前見過有人話連燈唔用emoji覺得幾好笑
咪留返個一樣嘅言笑下
唔好笑算，我走
係唔幽默㗎喇我炒冷飯
你哋繼續圍爐啦bye
早唞
Btw話P牌仔嗰啲說話其實同藍屍老竇老母句”我食鹽多過你食米所以我啱”一樣乞人憎

講笑講到ragequit

入嚟講笑講到谷住谷住出返去，勁屈

羅蛇又邊到抄的

走啦pr 公司 你又曬咗個account 啦

嘩咁屈鳩我都可以
真犀利

pr公司嚟講算低質，會發脾氣

咁你嘈完呢個有意義？咪又係冇人同你講返個topic
不如你直接開個新topic屌晒全部p牌仔？

咁快走場要扣錢喎

使吾使你批准🤔😂

可唔可以唔好屈我

吓，又唔係講你，咁緊張做乜，你似翔P分身

關你事？

冇屈 真係會扣錢

緊張啲乜？只不過覺得你好似之前嗰個屌人餐廳食避孕套嗰條on9咁啫

pr 公司點會認自己pr 公司ga

唔講得？

你意思翔仔有分身？report了

又唔係講你，衝住出嚟駁咀都唔緊張？🤣
避咩孕套，你似新移民🤔

好我錯P牌抵死
唔好屈我pr，真係好難受
有啲嘢唔可以講出嚟但係我想你知道唔係個個都係鍵盤戰士
有啲人係讀緊中學已經親身上場幫手
明就明
唔係用呢啲嘢嚟情感勒索
你都可以唔信我
但係咁講真係好難受
同被人話5毛一樣
Anyway我係怕冇咗個account啫
啱啱開又冇端端被人屈

太遲 我report咗畀連仔
你死撚硬 bye pr公司

旗咗佢了

咁好心力倒不如狙擊真pr同5毛
搞鳩我做乜

點解仲會理佢
咪推呢d on9 po啦

佢中學應該係講緊中6 （上年）

推

講兩句就叫咀，平時eq低講唔起？
講咩都要標籤，兒登果然冇講錯

你都喺兒登
仲要p牌

今日唔洗開工？好大陣仗喎

似係你講唔起，又唔係話你，唔知咁嬲做乜

咪多得呢啲p牌先變兒登

又出現，食鹽多過食米

惡過共產黨😅

比班pr 5毛入侵

我好唔開心被人咁屈
我怕啲人唔知頭唔知路report我冇咗account啫
我鍾意有account因為可以留言
有啲咩諗法可以分享下
而唔係被人屌到account冇埋
如果我係pr我care咁多做乜
轉頭又有新account
我唔覆佢哋啦，好失望
罵戰都應該點到即止
班人係要搞到人覺得自己一文不值想跳樓先安樂
仲要兩個account走去我個po狙擊我
都唔知講咩好，唔講喇

你食開屎

ching開學未

唔好唔講啦，快啲講
一個acc都幾值錢下

嬲唔嬲你講晒la，連登唔俾我comment down嚟做乜？

你講野就得，我講就唔得

啱la啱la

希望你假膠

Dcard po完上連登西痕咪揾sp囉，好威咩玩交友app

我好認真

我有講過？屌人都唔睇位屌 jm？

依個年代仲有人唔玩交友app?

唔好咁啦 你畀我地成班pr撚爆咗

咁你嘈完呢個有意義？咪又係冇人同你講返個topic
不如你直接開個新topic屌晒全部非p牌仔？

我唔玩 請問有咩問題？

有樣嘢想樓主fc下

有冇發現九十後頭嗰班笑鐘意用😂
而九十後尾嗰班比較多人用🤣

我通常都係用😂🤣嚟估對方細過我定大家差唔多年齡層

又一個pr

自己圍威喂lo，咪又係得呢度，同班支那野味人喺牆內9叫有分別？

一個願打一個願捱😂

用開
你點睇

上次玩tinder見到你

佢今年29

做功課啦 屌你咪搞事

用2年仲未出到pool😨

大把人唔玩
同埋就算人人玩，咁開呢個po做咩姐？

開po要得你的允許？

善用不推文回覆

果然冇logic，拜拜自己玩開心la

一個po引曬成班風紀出嚟

咁你入嚟做乜 你似支那人

原來 p for prefect

有jer唔洗睇

唔洗架，同我中出你條女一樣

見到咁多emoji 已經唔想知

善用推文回覆

勁撚尷尬

p for penis😅

大把人想知

岩🤙🏻

你勁口沒遮攔 喺到人生攻擊😅

未扑過野呀傻9衝出黎7

真 樓主都戇撚鳩
上開連登嘅點會用咁多emoji

咁你係慘啲

quit 連登囉

返波台拉

有一隻波台狗

你似拎扑嘢嚟攞優越感😅
唔好淨係用下體思考啦😅

你都識講佢地幾個ac捽你
咁認真做咩，早d瞓或者上twitter 做野好過啦

拉dllm

我同情你有錯？

勁好笑 啲p牌走完就有個咸濕伯父衝出嚟柒

咁po圖係第幾層

雙魚座

死火 對答睇唔出

幾多層都高層過你

中文差去補YY喇

我住地下 有花園

你補左yy先變到咁好？

你係白色部分咋

dcard?

你勁幽默😂

唔係我唔睇波所以變到咁好

多謝

咩野白色部份 你中學畢業未啲反駁技巧差到

清你講嘢差咁啲logic😫

點解唔睇波會變到咁好

咁你人生又少樣樂趣你損失

想玩辯論返學玩喇同你講野要咩技巧

起碼唔洗做波台狗

聽日要返學喎，仲唔訓？

無所謂，你損失

又撚狗

佢哋zoom ocamp😂

你過唔到個智力門檻😂😂

佢唔似大學喎🤣

人起碼高過狗

樓主改過名同性別，已證實假膠

全城中伏 已經無人討論交友App

能仁都有ocamp啦 除非佢工場手足

嘩 好醒

係 但你賤撚過狗

好羡慕，有得參觀hku圖書館

你勁醒目
連登神探

清 你柯南？

咪咁

庇護工場ocamp

口賤冇所謂我又唔住口德村既

但係私了有所謂

唔係把口
講緊你成個人

勁

民意逆轉

好！

都冇問題#so what

咩人，佢賤過狗

梳

你咁on9
唔搞你搞邊個

唔好浪費時間喺啲弱智身上，有啲人既自信係建立喺網絡上，唔洗理，因為真人通常都係一個傻閪

you？

情況係咪好似你user name咁

打狗隊長（網上）

我冇咩大感覺喇而家多謝你師兄
好warm

你似quote翔仔串緊佢

咁多位靚仔靚女，麻煩不推文，上左熱門

你係咪pr 大家心中有數

咁點？

收到

對呢啲人，只要唔理佢唔應佢就ok，由佢地自high，今晚Twitter好忙，加油

Ok

哦 係咩 屌你老母

好

憑實力上 點解要拉

多謝你你都要！

放工了？

好波

佢就好 我仲要mon住cc台 今晚有排做

2020年9月重玩緊熱門

佢比主管扣錢，今日白做

睇完呢個po先知羅哥以前叫咩名

你班友喺度做乜😅😅😅

法國神鋒**

爺

我有碌到落尾睇過

仲有30頁你慢慢拉

完全封鎖

有病？

樓主究竟up乜9
學好啲中文再出post 都唔遲

金剛棒，reported

好驚

你指封我定樓主

驚就上返reddit啦 騰訊嘢都上 躝返中國啦中國仔

嘩好嬲啊

係 嬲到要洗版

玩下膠都唔俾,你同Cc toy有咩分別

大陸仔咁上下質素

你係5毛你係大陸仔你係藍絲

騰訊打手係咁

你係打手你係5毛你係鬼

你嬲撚到

好嬲好嬲

騰訊reddit上面嘅libertarian點睇BLM?

唔撚鍾意

樓主幾個account一齊玩好忙㗎

你似嬲到訓唔著上嚟嗱返揸沙

係 我係其中一個

係 唔gur可以開幾個一齊玩

開完出嚟全部P

咁易唔見你整多幾個

樓主d ac 起碼唔係p 牌

好鬼死忙，你攰啲定我攰啲？
聽日起身再睇過

你嬲咋麻 邊攰

驚你激到起唔到身

自己咁虧仲大大聲😅

個post發生咩事

係咪p牌仔都鍾意花式笠水

你攰到要訓

呢啲人咁虧長眠就啱

好多波台狗

你似弱智

cope返黎嘅膠post
都引到真心

騰訊5毛仔

黑警死全家

你似入嚟收割

睇左成個post都無hugo1991

唔係平時好玩得膠嘅咩點解人哋玩返又係好似時事台咁樣鬧人地係5毛pr鬼

貼金剛棒就係玩膠，你咪撚搞笑啦

因為依個都係膠

低智到咁學人講玩膠

勁啦你可以定乜嘢係膠乜嘢唔係

學你哋姐

屌，佢仲懵下懵下

你最醒目

諗起你以為玩爛咗波台狗d正經post個得戚樣就想笑

得你一個蠢撚過隻豬

我覺得你係膠wor邊係正經係呀我覺得好得戚好威啊

嘩睇吓你哋好嬲

其實你係到嘈緊啲咩

嗯

佢自己都唔知啦

係，我好嬲
上主仲俾你呢啲人頭豬腦生存點可能唔嬲

勁九唔搭八

玩膠係會有人明同圍爐
你唔好東施效顰啦

打一大堆icon當玩膠佢勁弱智

希望有人真係有恆心拉到1001

乜撚嘢post黎
成班波台狗係度撚d p牌

500都無啦

我有樓主真人ig
想識留comment

想

拆

屌柒你班撚樣識用不推文回覆未????????????????????????????????

大享推呀

大亨上呀！

點睇夢唔敢入

入咗，早過你

黃子華尾場飛880 多左兩張

黃牛死全家

剛睡醒

黃牛死全家

泰博好野！

黃牛賣呀！

熱血小小強

天佑義民

黃牛上啊！

黃牛

禾達又發神經

黃牛上呀！

傻鳩拉呀！

pr公司拉呀！

()

越拉越高

五毛拉呀！

羅辛**真係第一二五狗嚟

點解你地班波台狗開po永遠呃到咁多真心入黎屌人

快d拉到變咸青口第一

問佢地

想搵肉酸佩請去酸志新堂

推拉師拉呀！

有5會？

羅傻仔推呀！

泰b都入嚟玩

第一！

你唔拉，我咪唔推囉

report 咗你洗版

点睇你拉到變咸青口第一

想貼你真樣

越拉越熱

泰博當選！

對唔住。。。

連狗似暗盤操作

過主啦

殺人犯

你大鑊了

上面條友曲線推post

佢上左咁多年蓮燈想跟佢學野

條撚樣趁人少入嚟收割

山狗都係

黃午手畜

似連狗大鑊，佢人都敢殺

返tg了
呢度無人

好羨慕你名都有emoji

又中，#500前收皮

佢應該唔敢殺一個人

登輝

你7咗

唔撚敢改名 改左就一世

笑到仆街

有諗住改咩名

點算，仲係熱門

點先可以做一隻稱職波台狗開廢po

好嬲好嬲囉

永續基本法！

期待拉到上熱門第一

保住你層樓

黃絲衝呀！

點睇你越拉越熱門

曲線推post, 勁用心良苦

黃絲縮呀！

不推文回覆！

夢哥殺呀！

夢哥世一！

omg🙀

羅！

翔P入嚟啦，我想撚狗了🚬

你

大聲笑左

你愛我的乳房嗎？

標記想和我自慰的朋友💦💦

回應未

勁多騰訊打手

好嘢夢你覆我！！！

騰訊死全家

唔好

點解

你好暴戾

😢

下下講死全家會教壞小朋友

佢咸家剷咗，唔怕啦

佢唔敢回應

你想信思考的力量嗎？

大陸仔

多謝手足支持。

你去4！

[長期人手置頂] 立即登記選民 誓必血債票償

其實你有性病，唔緊要的，冇人歧視你。
你唔面對自己的病，才是最大問題。
下一集，我的YouTube Channel可以介紹治療方法給你，你記住睇呀！
加油！唔好放棄！大家都會祝福你。

咁你想下點解裝app會唔夠位？

血債票償

支那仔

無得推拉

吊奶星要記缺點
你唔撚驚？

條友一定嬲到癲

Hi，how are you？

喂跌返落第二，比d力啦

I am fine thank you ，and you？

網絡是美國發明。網絡是美國發明。網絡是美國發明。

尋晚kelly鬧得我好啱。。。

有能病睇醫生啦，白痴狗

傳說對決好玩？

ok 又上返第一

啥來的？

你勁乖

牛b死了🤟🏻

有冇興趣睇巴基斯坦av

預測644會係：黑警死全家

關於翔P

671

你柒到

點估到佢個bot咁廢

巴基之星配種

大雞樂 #63822

想睇

關於死全家

#661 是騰訊的fans，大家小心

加油，希望671見到的是你

中！

中！！！！！

收幾錢人工？

清好得閒 熱門每個非cctai 嘅po都有你份

685

你边位

#678 是騰訊的fans，大家小心

byebye

屌你老母

佢似pr公司

禾系國安

啲死人emoji咩事

啥？

你pr公司幾錢人工

Lm 拉到1001

條友似pr公司 扮推拉師曲線推曬d唔關事post上去 pr又進化

想加入，有無門路？

想過檔

龜安狗
點處理好

逾拉逾高...

你間pr公司勁高招

搶咗你個 #700 騰訊fans

721

請唔請人？

#714 是騰訊的fans，大家小心

騰訊哥

730

隻手攰唔攰

bot嚟

中

攞唔到1001會唔會唔開心

唔洗埋負皮？

Lm

我

樓主

我地幫緊佢減輕工作量

我想跳槽

#744 是騰訊的fans，大家小心

756

喂

755

講真似夢狗

431

似

夢狗咪再扮

條撚樣頭先潛勁耐，似寫緊bot

老師又中

透過陰戶口交可以了解對方的生活習慣。還有可以從陰莖口交了解對方的教養，從站立背後式看出運動神經發達與否，騎乘式觀察對方對性的慾望，從精子味道知道生活習慣，從後戲感受對方的愛情。

771

777

775

780

佢接受緊道歉

781

乃？

屌你母母

中啊！

791

乃瞓咗啦聽日開學

786

796

report 左惡意重覆性回覆
希望acct bam 左你唔好去跳樓😅😅

哦 好

reddit仔？

吹水台第一

811

805

831

815

唔關我事all things aside我都覺得好癲一路追po我都忍唔住笑

屌你🥺

817

820

😂😂😂

真係想睇吓會唔會推到1000個reply

821

827

瞓咗冇睇 1001未

又係你

830

835

手足

太痴線我都忍唔住一路追落去睇

1

844

又起底
431葉嵐
2419濛

原來每日講到自己大條道理，最後都係咁嘅樣 當然我哋唔會批評人嘅人貌，每個人都有自己嘅缺點同埋缺憾，當然人始終都會比較，比較佢嘅朋友「濛」當然差好多啦
佢前男友講一啲違背道德嘅嘢，仲要勁多人buy佢，兒登智慧墳墓

#431 (曾經使用名稱 點啊 痴撚線港女 咪撚煩 肥bb._. 性感小fatby 賺錢買bra戴 傻豬西西)

你仲追緊po

44285

854

圖？

2

35348

頭先刷完牙瞓上床奇怪點解吹水台第一仲係呢一個po, 跟住見到咁痴線嘅嘢我忍唔住睇吓

3

google啦伸手黨

867

4

N賓 放針

佩雷斯主席 肉酸

唔該，又叫外賣，1個6，1個9

屌你好冇

5

條友一陣開可以同同學仔講靠一己之力拉左個post 救左熱門

6

上熱門第一！！！

888

890

7

雷霆881商業一台！

8

你做乜搶佢功勞

9

有個傻仔入嚟搶佢風頭

905

10

快

叱咤903有誰共鳴？

907

歌歌

同學各位 找郭位

你點睇有人搶緊你功勞

喂死全家你可唔可以快手啲

920

放軟曬手腳

羅哥開定(2)

924

好撚weak

我想訓

屌，過咗#900先嚟縮

開埋瞓

瞓着咗

似恰著咗

927

加速

喂效率呢？

F5都爛

bot 都要瞓覺？

勁慢

睇死唔會過1000?

恕佢軟弱

快手啦

咁到你接力

949

#92x先縮

slow

快撚啲啦點做嘢

瞓啦屌早唞

942

連推post都堅持唔到仲想黑警死全家？

要扣錢

樓主咪喺到 咪on9

光復香港得個講字

五毛，食屎啦

完，佢weak 咗

收爺喇熱狗

得返三版都唔死埋佢

快手 加油

2版！加油，你得嘅！

970

喂喂喂

南山南～

屌你娘親快多幾秒，就中咗

北海有墓碑～

975

我有冇屌過你

sor，唔記得你全家都死咗

1000

無人想知

想知

你狗隻

983

看來他也死了

1001

傻閪波台狗

🍉

頂撚住

佢唔係一路都人手打咁戇居下話

轉左台詞

一齊玩大陸game???

開(2)先，等佢自己推到天光

推到1001？

佢似會笠

我樣似狗啫

勁癲.....

留返1001